大圍有接駁巴士 大圍有接駁巴士

大圍有接駁巴士

有巴士都冇所謂 獅隧本身都塞

暫時塞唔死
只不過係比平日塞少少
D車慢駛不過無停低過

公路！公路！

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

巴打開個post 好啲